# Установка и настройка #

1) **Настройки БД**

Настройки подключения к базе данных в файле:
```
<project_root>/config/database.php
```
База данных - MySQL
Дамп базы данных здесь:
```
<project_root>/config/weather.sql
```

2) **Данные для взаимодействия по API**

Необходимые данные для подключения по API и получения данных в файле:
```
<project_root>/config/api.php
```

3) **Запуск юнит тестов**

Рабочая директория для Юнит-тестов:
```
<project_root>/tests/execute/unit/
```
Тесты запускаются оптом, список юнит тестов, которые будут запущены, определен в файле:
```
<project_root>/tests/execute/unit.xml
```
Пример запуска тестов в консоли из корня проекта:
```
./tests/bin/unit
```

4) **nginx**

Пример конфигурации nginx в файле:
```
<project_root>/nginx.example
```

5) **PHP**

Написано под PHP версии 7.0